翻工時間要求開跟蹤app

本身用緊打卡機好地地
而家公司無啦啦話要所有嘢digitalise
就要我地裝啲打卡app
仲要working hours長開
啱啱check 過下個app原來會keep tracking 你嘅location 變相冇曬私隱

如果合約冇寫明嘅話有冇得拒絕download

講漏咗個app係支那嘢嚟
Request 嘅permission 基本上係開曬手機後門
Data被送中係一定

你叫公司每人送部電話咪裝囉
裝完就將電話長期放公司

話用緊傻瓜機
想你用就派埋電話

咩公司

蚊型trading

屌個個都好合作download曬
公司小薯仔乜say都冇

買多部機

公司有責任提供公司機

唯有係咁

冇電話裝個屁咩

公司撘程車都計住計住要佢俾部機我難過登天

真係冇曬符嘅話就買多部返工機

鬼機是常識
台灣製下價貨幾舊水有交易

死都唔好裝 夠薑就炒 閪公司早走早著

睇睇先

我都想

Android Emulation on PC

想就做 咁易屈服就疊埋心水做中國人

俾埋名樓主啦
Nox夜神 , Bluestacks , 雷電
你鍾意嘅將個geolocation篤去太平洋都得

Android有得mock location

幾舊水NOKIA, 再唔係FAKE GPS

靜靜雞打去勞工處咩私隱公署啦仲問

工作時間，僱主其實有權咁做
特別係需要外出工作嘅員工
因為佢有權確保指定員工係指定時間處於工作崗位

但你絕對有權要求公司提供電話+電話卡
佢要你裝落自己電話就有權say no
又或者為員工提供補貼
以換取使用員工私人電話及流動數據嘅權利

仲有記得收工後，部公司電話一定要放係公司

利申：外勤工作人員，有問過勞工處類似問題

有用資訊thx